點睇Pewdiepie係twitchtv直播

佢打算keep住regular咁stream定係過下癮玩一兩次?

冇記錯係regular

咁都好 睇住youtube同facebook都搞遊戲直播
佢就走去twitch度玩